★想問下Lihkg仔 點換新身份證？全程會影大頭photo喎！

Lihkg仔：唔換

會俾政府攞資料，唔換

唔換
換證正傻西

資料自動送中

樓主廢老confirmed

後生果d有排都未換

自備相片

1985 86年嗰班第一批

最last 2022年，仲要係超級老果批

Lihkg仔：換證限期前即刻移民走人就得

準備移民，唔換

其實誠哥點樣換證？

冇行動能力可以豁免換證

專人上門？？

唔撚換呀 吹咩

啱啱成年個啲換身份證都要影

入去換證時，全程由G/F搭Lift紙袋笠頭，去到counter自己拎張 自備photo俾佢

自殘

老貓介乎57～63歲

舊年唔見銀包，被逼換張新款智能身份證

唔換會點？

佢就真係可以唔換，每日罰5萬都唔怕

或者好似大波MAN 咁偷偷地用BNO

VIP換有專人幫啦

宜家先知可以自備相

全球都識佢

換唔換有乜分別

唔通仲用5G核對佢身份咩

唔係換返張舊嘅？

有得咁架咩

一萬照攞 政府一早有晒資料

就係唔係

由行入換證中心個一刻5官那埋一齊，咁到時就唔怕政府有你個樣

而家應該全程帶口罩 除左影相個陣？ 或者自備相

唔換，最多俾人拉

啱啱夠歲點都要換

收縮水
無咩事都唔想入去支那中心

唔換啦

我嗰年咁啱18歲

唔通誠哥去入境事務處同人一齊迫？

可以帶護照出街